#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Com Theskyc Mo Decompiler Project 1.0.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 0x4f6@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-20 14:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-20 14:46+0000\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: __init__.py:75
msgid "All Files"
msgstr "所有檔案"

#: __init__.py:238
#, python-brace-format
msgid ""
"An error occurred while decompiling '{filename}':\n"
"\n"
"{error}"
msgstr ""
"在反編譯 '{filename}' 時發生錯誤：\n"
"\n"
"{error}"

#: __init__.py:192
msgid "Apply to all subsequent conflicts"
msgstr "套用到所有後續衝突"

#: __init__.py:148
msgid "Apply to all subsequent files"
msgstr "套用到所有後續檔案"

#: __init__.py:98
msgid "Batch Decompile"
msgstr "批次反編譯"

#: __init__.py:126
msgid "Batch Decompile Complete"
msgstr "批次反編譯完成"

#: __init__.py:114
msgid "Batch operation cancelled by user."
msgstr "批次操作已由使用者取消。"

#: __init__.py:75
msgid "Compiled MO Files"
msgstr "已編譯的 MO 文件"

#: __init__.py:237
msgid "Decompile Error"
msgstr "反編譯錯誤"

#: __init__.py:141
msgid "Decompile MO File"
msgstr "反編譯 MO 檔案"

#: __init__.py:67
msgid "Decompile MO File(s)"
msgstr "反編譯 MO 檔案"

#: __init__.py:43
msgid "Decompile MO File..."
msgstr "反編譯 MO 檔案..."

#: __init__.py:24
msgid "Decompiles .mo files into .po files upon drag-and-drop or via menu."
msgstr "將 .mo 檔案拖放或透過選單反編譯為 .po 檔案。"

#: __init__.py:142
#, python-brace-format
msgid "Detected .mo file: {filename}"
msgstr "偵測到 .mo 檔案：{filename}"

#: __init__.py:182
msgid "File Conflict"
msgstr "檔案衝突"

#: __init__.py:143
msgid "How would you like to save the decompiled .po file?"
msgstr "您想如何儲存反編譯後的 .po 檔案？"

#: __init__.py:20
msgid "MO Decompiler"
msgstr "MO 反編譯器"

#: __init__.py:187
msgid "Overwrite"
msgstr "覆寫"

#: __init__.py:173
msgid "PO Files"
msgstr "PO 檔案"

#: __init__.py:188
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: __init__.py:145
msgid "Save As..."
msgstr "另存新檔..."

#: __init__.py:173
msgid "Save Decompiled PO File"
msgstr "儲存反編譯的 PO 文件"

#: __init__.py:144
msgid "Save to Same Directory"
msgstr "保存至相同目錄"

#: __init__.py:73
msgid "Select MO files to decompile"
msgstr "選擇要反編譯的 MO 檔案"

#: __init__.py:227
#, python-brace-format
msgid "Successfully decompiled '{mo}' to '{po}'."
msgstr "已成功將 '{mo}' 反編譯為 '{po}'。"

#: __init__.py:184
#, python-brace-format
msgid "The file '{filename}' already exists."
msgstr "檔案 '{filename}' 已存在。"

#: __init__.py:185
msgid "What would you like to do?"
msgstr "您想要做什麼？"

#: __init__.py:99
#, python-brace-format
msgid ""
"You are about to decompile {count} .mo files:\n"
"\n"
" - {files}\n"
"\n"
"Do you want to proceed?"
msgstr ""
"您即將反編譯 {count} 個 .mo 文件：\n"
"\n"
" - {files}\n"
"\n"
"是否要繼續？"

#: __init__.py:128
#, python-brace-format
msgid ""
"{count} files were successfully decompiled. The application will now open the first file:\n"
"\n"
"{first_file}"
msgstr ""
"{count} 個檔案已成功反編譯。應用程式現在將開啟第一個檔案：\n"
"\n"
"{first_file}"
